【和理非】我知道部份和理非會覺得沙田圍毆狗狗 好暴力 好反感

有啲人覺得，其實我地無需要打一個落單既警察丫，咁我地咪變到佢地咁。
以暴易暴呀，咪只會產生更多既暴力，到時佢地打我地更大力 更狠呀。
同無良知既狗比較，我地要有分別！！！

但其實，即使我地唔以暴易暴，班狗其實一直都好撚狠
到此時此境，我地亦似乎唔需要再攬住，「同無良知既狗 我地要有分別」既呢個道德觀念啦？
只要我地一直攬住呢個觀念，受傷既 就只會係前線勇武同其他示威者

如果我地返返去沙田，個隻落單狗 係和理非做法既，俾佢返返入大隊，佢係咪就會打輕手啲，就會唔打示威者，甚至感激示威者，擋住其他狗狗呢?

唔會
放佢走，只會令你自我感覺良好，丫 ~ 你睇，我地同班狗唔一樣，我地唔會郁手打人，香港人十分高質！！！
咁結果？只會令佢繼續打其他手足，前線繼續捱棍、受傷。
如果放佢走，前線既傷，和理非你地有份做成。

再講，黑警係714沙田之前，一直都打得好撚爽架，唔係咩？
直到琴日，我地學識左還手。講真，算遲喇係咪呀？
而加我地還手代表咩？
代表班狗唔可以打得咁爽，我地係會還手，我地唔再係任打既沙包，還手 先對得住前線勇武手足。

而加有班為糧既警察而走，搵食啫，唔洗搵命搏既。佢地只會兩極分化，一係走 一係變得更暴力。當然，佢地一定會為同袍報仇喇，咁咪打過囉，香港人都預左喇。

點樣先解決到呢個局面？林鄭出黎正面回應咪得囉。咁林鄭要匿埋喺警方後面龜縮既。
示威衝突將會持續，並升級。

真雙普選呢？點解齋打警察？

歡迎大家留低唔同既觀點，正反討論，先可以令到思路更清晰

前面既欄唔跨過去，點跑到去終點呀
又唔係話齋打警察，林鄭落到區我地都會打埋佢架
只係警察係我地面前，佢又咁岩落單喎

警察唔出黎發洩情緒，做好本份同紀律部隊操守，點會比位人地入到。而家無論戰術，陣法，排位都極之低劣，陷前線於生死之間，擺明玩前線既做法。
市民係普通大眾，最多有既係防護裝備，極限係一把遮，比警察係咁煽動，加上圍捕式挑釁，並冇驅散的意願，任何一個在不停被攻擊的情況下必會反擊，而且面對一群冇警號編碼，冇委任証的可疑人物用高度暴力之下，更加要行使公民拘捕令，確保街坊安全。。。
不在場的觀眾當然透過螢幕覺得好血腥暴力，但現場是為勢所迫的反抗下去，不論是警還是民。。
高層卻在深宵收割，裝情假意去醫院探訪，為何不一早出現，對準問題核心去解決，而刻意讓警民進一步衝突?

一直都講，任何行動，出師需有名。乜今次我地打狗出師無名咩？
圍捕而非驅散，加上早前各種過份暴力，已經引起左好大既民怨喇
落單狗被打，只能怪佢唔好彩。成為民怨既發洩對象

push~

佢地攞正牌打， 你地就係犯大罪

條數錯哂

你點定義 罪？
我地係同時犯法又犯罪
佢地俾法例保護住咁犯罪

俾人打 唔以武制暴 唔通用大愛感化？
對住有理性 有智慧既人就得既，但對方係警犬喎

同埋 你點同前線一棍一棍咁捱落黎既前線交待？

我從來唔認為有人需要因爲政治而坐監
更遑論 死

爬山，不割蓆，不批評

有咩同個官講

每個人都要為自已的行為負責

最和平有效驅散就係等夜 d ，近尾班車前或後叫人走，但噚晚係示威仲係好多人時高壓驅逐，決定驅散行動有問題。

大會堂聚會有不反對通知書到11點，但就去圍人拉人，想唔俾集會，公然無視基本法集會自由，破壞一國兩制。

應該問邊個製造混亂，於前線製造危機？
只有暴政，沒有暴徒

睇唔到警察被打，無委任證，都係想保護自己啫

推

[鞭屍] 屌鳩梁天琦

我無野講